你地起身未？仲未坐夠？

朝早6點坐到就快10點 有咩做過 約7點做乜鳩

11點半轉圍警察總部，有冇得諗？

我都係咁諗，坐到好迷惘

話野餐最後真係變左野餐